上水廣場overrun之後拖延倒數搞到遲左幾分鐘倒數

3點30秒左右開始睇

fb copy:痴線，明明俊昊唱完歌剩番13秒(當時個timer係準時)，之後又取消左個countdown 等d嘉賓慢慢出黎，搞左成分幾兩分鐘先重新倒數，當現場觀眾傻架咩，時光倒流?

YA

我覺得柒左扮無野去到10秒就取消左個countdown仲撚on9

好撚柒

上水冇咩所謂啦 我當左個到深圳好耐

好撚柒呀做乜鳩

去個倒數9成郁香港人黎既應該

枉佢地仲可以扮未夠鐘

我錯了

笑死

明星玩on9遊戲玩到overrun

主持應該叫停，倒數緊要啲

其實都應該係香港人多 琴晚上水班蝗係搭火車過嚟

之前都試過 佢解釋係有好多唔同時空 唔一定同一時間倒數

驗腦啦屌你

柒

蝗去睇煙花多 所以咁撚凍去同蝗迫睇煙花不了

6號

韓仔唱歌唱到59分30秒，證明前面玩垃圾遊戲過哂龍，掌握時間差到呢，乜無工作人員圈佢地?
倒數活動既重點係倒數，超時咁人地駛乜同你倒數，不如睇電視

蝗去哂睇煙花。

幾時?

邊間event agent 柒到咁

睇番係遲左1分06秒

原本段片4分10秒個時要倒數完 最後變左5分16秒個時倒數完

遲10秒已經唔得，遲分幾鐘 屌你

早幾年係APM
個mc係李麗蕊

屌你咁簡單time mgt都做唔到，驚超時咪cut短d game早d吹下水等夠鐘囉

汁你老母

哩單要野點都要有人祭旗
柒到咁

原來上水遠到有時差

遲左66秒喎大佬

同埋最柒係熄左個剩13秒既timer重新countdown，就算本身唔知遲左既人睇到咁都知咩事啦

早幾年有個商場又係咁
d人勁hur個主持好好笑
不過揾唔返條片

由佢倒數，之後mc 應該話，重有10秒就準備進入今晚既倒數環節

哩單野點都要有人祭旗
柒到咁

即刻叫哂所有人企好倒數完先補放彩帶囉，雖然咁樣觀眾會即刻走哂，但起碼唔會得失觀眾。

ho ball

Kitspy同adam都知分寸 夠鐘就俾達哥倒數啦

倒數活動唔係倒數最重要咩

上水唔係騎牛架咩?

根本倒數呢件事就戇鳩鳩
仲要搞到咁
鳩上加鳩

雖然倒得有d hea，不過達哥都好識做唱返首歌令大家開心下

上水gp有人cm:主要係睇星, 倒數呢D野可有可無😄

垃圾地方

職員:最緊要老細高興，d觀眾d係宣傳工具

on9

唔執著咁個event 搞嚟把撚？

汁你老母

九唔搭八 唔怪得你追星

有時差

香港人講準時，咪搞笑啦

巴打平時搭飛機去上水

如果有時差就唔會個timer去到10秒之後reset吧

事旦啦
d人去都係睇名星姐

柒到

佢地真係唔撚識排隊，搶到就係強者，惡就大晒

住上水d鄉郊睇完煙花番去要坐的士就hihi得
要同d蝗爭的士

TIME STONE都比佢地拎到, 真係勁

低能

搬龍門

上水 鄰國
有時差唔出奇

都話有時差就唔會數數下突然reset timer
時差係會突然由0變多左1分鐘?

如果下面班蝗唔理照倒數，一定會柒足一年

是但啦 上水支那聚居地

已經知你係邊個

上水呢啲垃圾地方求其啦

係咁架

新界再低一兩度
新界再慢一兩分鐘

上水呢啲支那租界可能有時差呢

痴撚線上水啲replay做得幾好，睇yoho直播已經係狗屎垃圾聲畫唔同步，睇replay仲要得20fps

尋晚頂唔順咁撚lag得10fps，今日睇番yoho replay直頭mute撚埋櫻花樹下
4分50秒開始

新鴻基班高層知唔知咩叫countdown
搞個咁既大頭佛出黎 應該有人新年流流份工要countdown

咪係，幾時得閒咪幾時數囉，好無？

上面做乜撚野

屌你bam圖

但係現場觀眾唔會睇replay架ma

遲一個鐘數都ok呀
數完出黎小巴都尾班左成世

咁使撚放replay上facebook？
仲要將啲replay斬件上，on柒9

有，但佢地係去睇煙花
如果黎商場倒數 點解佢地唔係深圳倒數
之後又無車番羅湖落馬洲

睇韓星咋嘛，真係為咗倒數咩

呢d 打圓場,on99
唔係跟天文台時間跟乜錶

有部份係
但好多人唔係
利申:為倒數

倒數都係個儀式黎姐
係屋企倒數拍片唔滿意
你拍倒數拍到聽朝都仲得

柒撚到

上水有時差

差不多先生

倒數都唔準時，成年行衰運啦
呢 D 野搞得唔好都幾邪架
明明唔準都仲要倒數

搭高鐵轉W3

Countdown本身已經無謂
Countdown完真係有新開始？
2018嘅數
Countdown完唔洗找？

香港人又一次突破時間觀念
證明大家明明生活係同一個時區 但係大家對時間流逝接受程度絕不相同
ot就應份冇得怨 番工遲些少就比人串
遲佐倒數就放下執著 全場特異功能人仕發功
穿梭過去 再回到未來!!!

上水我諗得郊區仲有香港人住 出出入入大陸人 人山人海點頂呀

丙崗都越嚟越多支那人住喎

上水住既真香港人真係慘，被大家自動放棄

係咁炸達哥

港島先係香港

上水遲兩分鐘好正常